(戰術)黃大仙

經過十月一同尋晚，我想話仙友要贏就一定要搶制高點天橋 首先係新光橋 然後就係蒲崗村道 然後係鳳德天橋 確保退路
最好係上邊準備好土魔法 火魔法 水魔法，絕對可以阻礙黑警推進
另外我想話每次都有人嗌轉場鑽石山然後越帶越遠越帶越散，希望大家諗吓走得遠點樣快速返屋企